你愛一架飛機 我愛一個杯

你愛我細佬 我愛你個妹

你應愛 李英愛 李英愛愛李英宰 但係愛無話應該唔該

我愛林一峰？

打錯 sor
係 愛似林一峰

呢首歌真係比人低估左

你愛睇裙仔 我愛睇三仔

你愛佢有型格 我愛佢無格